PolyU 究竟係研究型定職訓所

理大啲研究全部都係應用型
八大學院全部以職訓為主 特別係Design同酒管 排名上只計reputation 唔睇research 根本重視技能多過研究
連創立大學既香港理工大學條例都講到明research唔係重點

根本冇權話自己研究型 唔該做好本份先 宜家咁做根本違反本身理大嘅法人定義 管理層失職

polyu/東華/公大都係職訓所
所以本份就係train 你做一個專業人士
research係bouns

科大本份係做research
但收咁多學生讀書 實際上又唔係train到佢地做researcher 比唔到應該要有嘅outcome 實屬失職
而與此同時 要出去industry 又冇industry需要嘅skills
結果莘莘學子含辛茹苦修讀嘅science 淪為乞食科

DJI 4Paradigm Locobike

DJI 4Paradigm Locobike 喎

係而家UGC制度下，唔做研究就冇錢，間大學等執

d research都係廢廢地

唔好忘記 poly u 係屬vtc 旗下

職業訓練所

科大CS, computer engineering出名出到嚟搶手喎

咁全世界CS都好搶手

要塞城堡

間間都話自己研究型架啦
唔叫研究型就唔做research咩

香港d大學真係好搞笑
雖然名義上係研究型/博雅大學
但其實個個學生都當係職訓所

BTW 其實讀ug研究型，應用型應該冇咩分別